唔好係連登話自己發夢去過邊，唔好俾其他post引你講任何無謂既野

應該當而加係文革，除非真係識，大家落過投名狀，唔係一律當陌生人，唔好交心，唔好透露自己太多野

根本而加差佬捕住連登，有位就拉人

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係一毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上一毛當

一毛！！！

呢到見d傻仔以為加句發夢就無事，真係好傻，差佬做野手法已經好明顯，呢個有人講發夢曾經佔過立法會，用破壞過，隨時俾差佬上門拉，唔好咁傻啦！分享都分得醒目d，班差佬無論你係和平示威或暴力示威，一早定性左你地係criminal，對罪犯班差佬係不擇手段、無所不用其極咁嘗試鋤你入罪